{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049310",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 부산초량점"
    },
    "text": "店舗は平日は朝7時30分から午後10時まで、週末は朝8時から午後10時まで営業します。 メニューとしてはHOT アメリカーノが1,500ウォン、ICE アメリカーノが1,800ウォン、カフェラテが2,700ウォン、ミックスコーヒーが2,300ウォン、バニラヘーゼルナッツディープラテが3,500ウォン、練乳ラテが3,500ウォン、キャラメルマキアートが3,700ウォン、ダークカーノが2,300ウォン、ハーフベンティアインシュペナーが3,500ウォン、コールドブリューガ3,300円、コールドブリューラテは3,800円です、900ウォン、ヨーグルトスムージーが3,900ウォン、フラッペが3,900ウォン、チョコチップフラッペが4,200ウォン、果菜ジュースが4,300ウォン、クリームメロンソーダが3,900ウォン、チェリーコークが3,900ウォン、エイドが3,900ウォン、バブルティーが3,900円、ロイヤルミルクティーバブルティーが4,300円、ピーチアイスティーは3,000円、ハニーティーは3,500円あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は朝7時30分から午後10時まで、週末は朝8時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "HOT アメリカーノが1,500ウォン、ICE アメリカーノが1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテが2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーが2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヘーゼルナッツディープラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラヘーゼルナッツディープラテが3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテが3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートが3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダークカーノが2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフベンティアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフベンティアインシュペナーが3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューガラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューガラテが3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラッペが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップフラッペが4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュースが4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームメロンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームメロンソーダが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコークの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコークが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "エイドが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バブルティーが3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーバブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーバブルティーが4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチアイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチアイスティーが3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーティーが3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 644
    }
}